利物浦贏歐聯，唔問價去朗豪坊隔離小食店食魚蛋炸大腸！！！！

俾張一千蚊紙任佢找

然後同你講唔夠錢喎

😄

請埋得唔得

MK仔！！！！你show 個紋身人地邊敢收你錢

哦

請飲Asahi

就無

有閒錢亂fing
唔洗貼麻友雞？

慳返都得

先生，我地用既係阿爾卑斯山既有機豬大腸，萬中最一，你張一千蚊唔夠比

第二個a09

溝到嵐嵐未

呢個好笑

𨳒

G

？？？

action

Go

咪推